咁多人自爆學校，唔爭在全名啦

慈恩學校

恆生管理大學

社會大學

明愛馬鞍山中學

牛牛牛牛牛津大學

能大

學堂

明我邊路人啦

香城中學

語文中學

警賊學校

香港飄移大學

屎必

恆大

大哥大

樓主真係可憐

匡智張玉瓊晨輝

牛頭角津貼大學

蘇文大學

高雷

樓主輕度定重度？

福建大學

杏壇中學
勿相認

高福耀

香港理工大學

睇我個名都知啦

初中下葵涌
高中上葵涌
練得好武功
子單拜下風

正生書院

傳說下葵有人睇堂嗰陣
有條友掉啲枱枱櫈櫈落街
喺唔係真事

喇沙

樂善堂楊葛小琳中學

香港鄉村大學

東華三院屎忽南中學

相認

齊齊林天光紀念中學

Me 2

校友

劍劍劍劍橋大學

高

春田花花幼稚園

消防及救護學院

聖育強中學

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

牛津道上 惠風和暢

山區學堂

能仁大學
撚大唷

香港一本書大學

力威健身學院

香港駕駛學院

李健駕駛學校

木之葉忍術學校

車路士足球學校

哈羅國際學校

柴灣大學

地利亞學校（月華街）

胃仙U

皇仁
舊

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

高雷武館

粉嶺明愛陳震夏中學

馮堯敬紀念中學

香港華仁
香港大學

麻省理工

青年會書院

蝗埔軍校

心光學校

利申 用緊凸字版連登

遵理學校

樓主好柒

即係而家接近3張野 鄉

我地福建大學
即係fuckin U
福建福建
嗱

霍格華茲

女But

香港地下說唱
康文署健身室

能大唷

真光

我唔知我學校全名係咩，只係記得匡智會乜乜乜學校

DBS

艾菲爾大學（香港）
想入艾菲爾既同學俾啲心機，冇付出一定入到！加油！

*有

City University of Hong Kong

CUHK

拔萃
利申:姓陳

喇沙 (北區)

明愛華德中書院

古天樂中學

含大 含大

屎提恩尼科斯提噩康扛

李求恩紀念中學

香港壓力大學
Hong Kong University of Stress and Tension

美美美美美國哈佛大學

雙碩士學位

唔爭在講埋咩學歷

霍格華茲魔法學校

中文大學

大雞大

東堂塾

梁文燕紀念中學

脫大

則仁仔

能仁正仆街

青衣？

Grad？

劍劍劍今橋大學

你係咪一心

林百欣

鳳淨第一中學

Harvard university

樓主主修空手道定柔道

科大

高雷格鬥大學

皇仁

高主教

齊齊哈爾濱哈哈中學

University of billion Chinese

牛頭角津貼學校

做咩真係爆

量子牛熊大學

神輝學校

賽馬會官中 我校早名揚

聖法蘭雅根信馬可勃羅德聖會亞洲致善堂司馬昭昭博士夫人第一紀念中學

ching你最後個屆校長邊個

男嘅
袁蛋頭之後嗰個

杜國安？

係呀！好好人架佢

華威大學

聖三十書院

一*

DGS
利申男

OK啦啲學生提議改善嘅野距好快就做
唔知點解成日都撞到距，琴日係又一村返工又撞到正

前面醫院 後面差館

佢可能住嗰頭，不過依家退左休

南華？

嗰間唔係武館咩

格鬥學校

指南針大學

高雷 打贏差館 打輸醫院

香檳大學

地理位置優越

利申唔係高雷

Grad 左喇

農夫書院

香港警察學院

香港駕駛大學

齊齊哈爾同鄉會林天光記念中學

Ymca

又一城市大學

新界喇沙

杏壇中學

PhD- poly High diploma

莫壽真中學

adam 士mi符 international

陳笑豬

愛丁堡中學

ching邊年

專業飄移學士學位課程

順德聯誼總會鄭裕彤中學

港鐵學院

自己友呀大佬

質人中心

金融才俊

學霸

工程專才

“年轻人，你很爱国”

匡智既同學仔都識用連登，證明你哋教育好好

高端學校

高端

希望指南針指你明路

中幾呀朋友

畢左業6年啦

原來係師兄

一本道大學

師弟 有冇聽聞過
幾年前有人起
有蓋操場對出個公園 吊頸自殺死左
個樣仲要對住學校
個陣係準備放學時間
學校即刻煞停唔比人出課室
我係其中一個睇哂事發經過

依單野好經典🙃

有啊 聽聞自殺個個有長期病患
之後吊完個時體育呀sir發現左即刻沖左出去同佢做人工呼吸 (邊個老師就唔開名啦)退左休
我聽完嗰陣我都荒左

原來已經退左休 唉
我都老啦

大家咁話啦

達德中學

Reynolds École Secondaire
有冇人可以相認

oxford

李惠利

香港恆生大學

香港交配大學

天主教伍華中學，我姓莊，勿相認

香港恒生大學